大家幫手留意各港鐵站有冇狗

幫下前線呀

推呀